新垣結衣（254）很久不見了 你好

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

10月10日新劇《無法成為野獸的我們》

官網：
Twitter：
IG：
宣傳片：
播放時間：10月10日開始(逢星期三)10點正(日本時區)

出演：
新垣結衣、松田龍平、田中圭、黒木華
菊地凛子、田中美佐子、松尾貴史
山内圭哉、犬飼貴丈、伊藤沙莉
近藤公園、一ノ瀬ワタル

脚本：野木亜紀子

主題歌 - あいみょん「今夜このまま」
挿入歌 - ビッケブランカ「まっしろ」

劇情簡介：待補

結衣畫畫活動已經完滿結束 多謝各位巴絲打支持

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

《Code Blue 3》電影版將於香港上映

官網：
Twitter：
特報：
上映時間：待補

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
監督：西浦正記 脚本：安達奈緒子

主題曲：待補
劇情簡介：待補

留名

留名
BTW 1001 唔開PO 可恥

各位今月努力刷票房

第一頁

深海晶留名

新手留名

第一頁留名

負評佬

留個名先

新人留名

終於睇完第四集 其實個人覺得唔差

結衣，好きだよ！

星期一
結衣

lm

你哋有冇整結衣sticker

上星期睇晒Legal high1&2
今日開左掟上今日子黎睇，睇完第一集
好怕愈踩愈深，不能自拔

愈踩愈深有咩問題

愈踩愈深好事來
記得快d 開cb1,2
3就黑歷史求其睇就ok

cb3 可以睇頭兩集就飛去結局

[member]

開始上場

唔知有無4DX版

有都無作為

想聞下

《緊急救命 劇場版》
★0.0 ♡248
#hkmovie #MOVIE6 #識電影

正片無用到依段 無印象帶過

萬聖節特別版幕後花絮

只係得花絮係特別定係真係有一集係咁？因為我睇晒正片都無印象，服部叔咁明顯應該唔會走漏眼

真知子頭

都話幕後花絮
你見佢地都只係對緊稿
情況有如：

無法成為野獸的野田洋次郎！RADWIMPS主唱放話要松田龍平放開新垣結衣？！

自播出後有不少劇情可以看見新垣結衣和田中圭在劇中頗為親近，讓觀眾崩潰說：「田中圭你有林遣都了！快放開新垣結衣！」XD，甚至更多人生氣說為什麼親過石原聰美的田中圭這次又獲得新垣結衣？！這世界未免也太不公平等等的搞笑發言。

來到了第四集有一幕松田龍平推倒新垣結衣的畫面又讓觀眾炸毛燃燒一波，但說時遲、那時快，演唱《你的名字》主題曲的知名樂團RADWIMPS主唱野田洋次郎搶先一步說出大家心聲？！

野田洋次郎在推特上放上該幕截圖說：「從出生以來第一次興起了想打電話投訴電視台的念頭。」看樣子洋次郎也是國民老婆的飯？！

隨後這件事被日本媒體大肆報導，內容狂說野田洋次郎喜歡新垣結衣XD結果本人逗趣的再次補刀惹www

洋次郎再次發推特表示「我覺得我被記者小看了。我最初是打算先打電話去電視台說：為什麼這個女的要誘拐我的松田龍平呢？！太近了吧？是不必要的吧？接著掛掉電話在重新打一次說：欸！你！在對我的結衣做什麼！想幹嘛！」實在很會玩啊！（洋次郎跟松田龍平是好朋友，所以大家不要誤會他們有嫌隙ww）

洋次郎這番言論不僅讓粉絲笑成一片，還很多人回覆他說：「真是可惜，你是無法成為野獸的洋次郎。」XDDDD

cb 電影個香港代理
個ig 講到香港首映禮有結衣佢地出現咁

點解CB電影版第十週就唔計累積，柯南計到30週仲計緊，明做比柯南全年冠軍

仲計緊喎
岩岩今日定琴日發佈左段新聞話CB劇場版突破92.1億票房

補LINK:
仲有已經成為左歷史上5大最高票房之一+超越左柯南喇
「映画『劇場版 コード・ブルー－ドクターヘリ緊急救命－』（公開中）の興行収入が4日時点で92.1億円を突破し、実写邦画歴代5位を記録した（興行通信社調べ）。」
「また『コード・ブルー』のほか、今年公開された『名探偵コナン ゼロの執行人（しっこうにん）』が91億円、……」

柯南呢家仲計埋4DX, 唔知有冇機會過CB, 已經過左91億
利申, 結衣+柯南FAN , 好矛盾

我睇個網無計落去，以為落左畫

一直都上緊
早1個月左右 官方話會長期放映

#結衣 卡妮 Irene 朱主愛 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第四輪投選專區

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問下有冇結衣Wts sticker嘅link？

票已投

唔知wow咗未，MCL戲院買兩張Code Blue戲飛可以換file

康怡MCL目測仲有至少有15個files，亦都有好多宣傳單張可以攞

一支公點買2張飛，又恰毒撚

我都係一個人，但買兩張飛 當係衝票房都好

卧得好舒服>隻兔

想要poster多d....

聽日去睇多次

FIX字幕 无法成为野兽的我们

木子 = 横峰朱里

早

獨佔下先

睇嚟個8% 係忠實FANS,唔會跌穿

每次聽到heavenlydays 個心都那住那住咁
宜家一聽到前奏就skip

上水推下

話說朋友話見到 十六茶有橙味 定橙皮味
知唔知邊到有 想去伏下

搵到通知下，想試

本身五穀茶味加橙皮會變咩味

有無認錯十八茶做十六茶先

11月21號..
播到第七集 兩個主演先第二次上綜藝

リハーサル=採排

深夜毒佔是常識吧

各位請記得去戲院買飛

琴晚睇咗code blue劇場版

The One ???

荃新天地 ，琴日原來有個file送

星期六睇早場

咁你醒未？

醒左喇
今朝結衣叫我起身

新劇google drive download fix字幕

講事實咋

MAKE MY DAY 做鬧鐘聲
朝朝聽到結衣嗌

我聽開MEMORIES起身

一星期睇完掟上今日子
幾好睇但製作真係比較低成本，其實可做得好d!導演功力有d不足！
今日子

又玩呢啲

3刷完cbm

岩睇完

每日都要睇一次超脫力雞仔麵CM
太療癒

筆巴睇左劇場版未

未

屌那星 岩岩開電視望左2分鐘
TVB 好似抄CODE BLUE 拍左套醫療劇
連預告同標題特效都整到差唔多

有冇結衣ios whatsapp sticker down

同問

Lm

屌排版又fail 左

想訂，有無link?

信和訂係唔係貴好多？

Jaga

筆巴會唔會連CB3都未睇完

唔比係人地唔想返黎拍咩

咁我信佢唔想拍 多過信報紙佬鳩吹戶田唔妥佢

你地有冇人經fanspage訂月曆

今朝睇完cbm好感動
好開心 一年後終於可以係大銀幕見到咁大個結衣

新劇係咪無人睇
完全無人講

呢到人去樓空
同埋睇生肉直播果陣都討論得七七八八

未開始睇，好似評價麻麻地,等佢出到7,8集先一次過睇

諗住儲多啲先睇

睇咗好耐啦
我覺得幾好睇

忍唔到

點忍啊
第四集依幕真係好靚

已經唔得閒追live

忙到冇時間睇

終於睇咗

巧巧睇
黑木華個角色性格好似我

廢青?

老母比個結衣同田中圭個新聞我睇
都唔知點答佢好

我入場睇cbm睇到喊係因為十年而感觸而唔係因爲劇情

我都係答佢圖都冇幅就傳

劇情垃圾
但係差唔多每秒都有結衣

主演:新垣結衣

睇足120分鐘結衣

屌 自
講到火起 唔記得四重加密

但始終都要睇多次 為左個file

你幅圖

獨佔先

睇完legal high 1&2 同掟上今日子之後睇邊套好
CB成三季好似有排追，逃恥想留最後！仲有冇邊套應該要一睇？

父女

空飛

父女先

快d睇逃恥 包你徹底不能自拔，對身邊的任何女人開始無興趣，全個心得結衣一個

MBMH啦

戀舞嘅結衣

睇左cb1,2先
3幾時睇都得

cb3 睇3集就夠
cb1,2 重刷幾次都得

好耐無睇過閒人巴d 對白圖
閒人巴而家刷左逃恥幾多次？

閒人巴啲真係Cap圖世界級

睇完cb劇場 安達死全家

講得好

全劇真係靠Gakki撐畫面

成套嘢冇高潮位，只有一大堆事件大雜燴
屌你老尾後半段衰撚過tvb膠劇

好耐無見過

閒人巴好厲害
淨係cap對白圖唔駛打字

父女資源好難搵，我搵到d都矇到樣都睇唔清

寶庫幫到你

2019桌曆官方幾錢？上年去信和黑店買硬食貴價，仲見我係真毒賣個背後裂既俾我

ig 香港fanclub 有得訂 $138
再唔係就自己上官網開acc 玩轉運，不過連埋運費個價錢就貴過喺fanclub ig 訂

唔該，我就係見ig fanclub有所以想問下，咁我去佢度訂了

咁賤

係，佢見我個毒樣話買即刻快手放落膠袋賣俾我，所以今次死都唔會再幫襯佢

唔洗客氣，大家都係結衣痴線佬
連到有好幾位巴打(包括我) 一早喺官網訂左，fanclub ig 先出po
無謂要其他巴打捱貴價啦

不過fanclub得枱曆，無掛曆

識買一定買埋枱曆
平時一張b2 poster bid 都要二三千yen,而家俾夠八張你，仲有機會抽中結衣簽名

大腸

信和

去SOGO 11/F 訂掛曆
貴少少但從未衰過

很久不見了 你好

咁仆街,貴價仲要係裂既

【 MOVIE6 影評 】
《 緊急救命 劇場版 》一個時代的終結

呢篇文>係為咗谷票房

官方中譯

我上個禮拜六譯到一半停左

［img]

心痛Gakki

成集都睇到好心痛

結衣, すきだよ！

今晚有無巴打開台??

1

升得合理

最新嗰集改咗 係10.0%

都係升到雙位數
唔錯

儲多集先，下星期開始睇

只要之後平均有12 就可以上番平均10

平均有12都有d 難度
希望keep 到之後幾集長10

Wallpaper

呢張gif真係見一次笑一次

年經？
同親新男角拍劇就傳緋聞，講多兩次都悶啦

有無人P 走啲字?

連續兩日新cm
今次個乞嗤

結衣、好きだよ！

張紙巾

原作劇情同電視劇劇情係完全唔關事的

即係電視劇只係用左人設？其他都唔同？有見維基寫原作有分幾部小說，備忘錄係第一本，以為有關

好耐以前睇過 好似話第7定第8話開始係原創劇情

野獸twitter 話海灘係第7話超重要既場景
仲剩係TAG左結衣

厄介係幾個主角合拼而成

小說真係有厄介呢個角色架
而小說入面好似真係有頭幾集既故仔
不過個受害人/拍擋就唔係全部都係厄介
電視劇入面既厄介係小說本身既厄介再拒埋其他角色

游水佬

幾時先收田中圭 舊菜皮 條女真係好煩膠

屌你老母當四眼同比嘉無到？
雖然佢地無其餘三個咁紅
但係哩十年係五人組一齊成長，篇文寫撚到得3個人做咁

可能會覺得我因爲咁而嬲好戇鳩
但係我真係好覺得哩篇野好不負責任

佢直頭提都冇提過比嘉同淺利
我第一眼睇佢話3位醫生以為講緊S3個3個

篇文真係好撚廢又多廢話
見到第一二季話咩3個新人實習醫生
已經唔洗睇

但呢句已放最後
已經呃咗我哋睇曬成篇文

就在山下智久依然賣弄有型，戶田惠梨香和新垣結衣繼續是一對好閨密的同時，作品仍然默默帶著時代的關懷，當時三個入世未深的實習醫生，今日終於正式畢業。

四眼

篇文作者擺明冇睇過Code Blue 頭三季啦，有睇過都知五人組缺一不可 有乜理由只講紅白藍

稿費真係易呃

作者根本當呢對「夫妻」透明

三佢老母呀

呻吟留名

話說有字幕未

字幕?????

no one
早知獨佔

好似有第7話既新預告
海灘

琴晚睇左亂馬, 小茜

無人嘅

個名

今晚好似有番宣

ビッケブランカ / 『まっしろ』(official music video)(日本テレビ系水曜ドラマ『獣になれない私たち』挿入歌)
好好聽

鍾意插曲多過主題曲
不過插曲d 詞好sad + 播親都彈田中圭個gay 佬出來

笑了
Btw心仔

希望條死仔紅得起啦

見人話野獸個劇本應該係全年最垃圾top3 認真咁差咩 我諗節奏係慢 中間有啲拖 組織/支線有啲亂 但入面內容有啲意思 睇完有啲感覺 同埋細節位有連貫 我都唔識講好唔好睇

新劇仲有幾多集完?

3集

結衣、好きだよ！

新人留名

新手留名, 謝謝了

石原要做到結衣d角色唔難架
就好似d臭西淫娃港女成日要扮到懶係清純咁溝仔都唔難架
要惡魔扮天使容乜易
但係要天使扮惡魔就

佢哋淨係識攞套unnatural打飛機 之後就話係演技派

行過7仔見到

25蚊咁平

幾張個STYLE 好似翻炒之前咁

琴日睇生肉已經笑死
上番宣都不忘SELL 小雞拉麵

何解貼張CB廣告巴士照片無正評而有三個負評?!
好難先拍到一張
呢張相應該冇得罪任何人吧

Suicide T ?!

今次套劇覺得真係麻麻，第1-5集零進展咁
係今集飛咗集龜叫好d
但覺得結衣哩套演技唔係真係咁差，可能大家當初見到有結衣+野木+ 龍平+黑木華+ 菊地凜子攪到好大奇望，點知出到嚟又唔係個回事

梁國雄召喚

因為我之前見到另外三架巴士 個CB廣告都係貼喺外側
一定要對面線影過嚟先影到
先前見到的仲喺要高速駛走影唔切

呢張因為巴士收慢油有先影得切

真係期望高咗 加上啲人睇過逃恥/unnatural 以為劇本實冇死啦 話晒都攞過最佳編劇 點知就搞到咁 加上劇本又沉重 好多工作壓力 未必人人啱睇
野獸演員就個個都好戲喇 除咗圭
啲人話結衣戲唔好可能同佢哋比 有落差啫
就好似legal high 你拍住堺雅人都好難好戲得過佢啦
但真心我覺得今次轉型係唔錯嘅嘗試

我覺得今次頭5集一直都交代緊背景+講深海晶既內心心態轉換
所以個節奏變到好慢
另外之前都有個訪問提過今次套戲係想觀眾睇完都可以表達出自己內心既諗法
可能因為咁先focus 太多喺人與人之間既對話+內心對真實既自己既轉變
先會搞到好似無乜進展咁
但係最新第7集都開始見到個轉變出緊來，無論係結衣定黑木華 / 廢柴部下2人組
不過睇到第7集都睇唔出點解係同龍平雙主演
到而家好似作為主演來講 佢既戲份實在有d 少
以前逃恥偽毒源、空飛綾野剛、甚至LH 既結衣 d 戲份仲似雙主演

咁所以負皮咪就係俾你既攝影技術囉

男女主角互動太少

你應該要衝去路中心影，先突顯到你對結衣既愛

到時企喺馬路中心有一邊大叫我愛結衣 一邊影相
用愛與結衣佔領馬路

你地唔好痴線啦，小d幻想
我會同結衣講多謝你地支持架啦

我覺得要舉埋大旗 寫住我愛結衣先夠

咁做一定上報

好痴線

係咁

好耐冇見

有冇結衣啲whatsapp stickers download?

你係指好耐冇見依個阿叔?

好耐冇見過你

冰島熱戰易認啲

逃恥原作出年開始有續篇

講婚後生活 但拍續集機會可能低啲 一嚟演員要原班人馬 二嚟要睇野木寫唔寫 同埋唔知啲人仲有冇興趣睇 嗰陣應該食住嗰勢拍翻套sp啦 嫌佢結尾太快

想問下S警官劇場同電視版有冇關係?
洗唔洗睇左電視版先?

基本上無乜大關係
係同蘇我駁吓嘴咁
不過結衣喺電視版最後兩集先出場

想要今日子續作多d,結局有d釋懷唔到！
SP都好

想搵返林宏司、黑田、森本、梶返來重拍CB3多D
然後官方正式宣佈安達版本係黑歷史

今日子太多謎團未解了

睇緊亂馬1/2
原來結衣唔止一次比人話冇胸

新劇劇透

照搬

Q.世界末日之前想挑戰看看的事情是?

又無人
早知獨佔

一陣睇下樓下7仔仲有冇先

連登

S最後警官好好睇
一開頭完全認唔到主角係向井理, 同花水木好唔同咁
BTW, 吹石一惠個樣

聽日又要返工
我同深海晶一樣工唔想再做啦

邊度有得買

日本版yahoo 拍賣

社畜星期一早啲出門口啦

唉！希望我同深海都可以早日脫離社畜工

其實個個都為口奔馳啦

睇結衣都係心靈上的一點綠洲

出發去日本 結衣

逃避雖可恥但有用既結衣
原來都過左兩年了 最近係咁LOOP

呢兩日無意中睇返2年前既fb 既各話評論/感想文
當時既熱潮真係好瘋狂

係呀 依套日劇有一種魔力
當年好似個個都有睇咁 都係好評如潮
最近聽講會拍續集 唔知係咪呢

續集只係原作漫畫1月會開始姐
劇既話 等埋漫畫有番咁上下內容之後 最快都1年後啦

原來係咁 咁耐咪有排等，到時可能都換其他人拍了

嗰陣fb俾唔同version嘅戀舞洗版 youtube熱門又係星野源首戀

又續集，不了

一諗起有星野源都係算啦

又係GMO
呢輯相已經係寫真level嚟

新GMO?
睇D衣著仲以為係新劇照

結衣好正

又係IP都唔洗check

呢輯相我真係搞唔掂

GMO嘅圖真係無撚敵

原來結衣都知自己駝背

佢似寒背姐冇駝背咁嚴重

GMO根本就公器私用

綜藝講?

#結衣 鄭家純 苟芸慧 聰美 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第五輪投選專區

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「with」嗰本雜誌講
睇日文ver 嗰陣都無留意最底有超細字訪問
日文版話「猫背」，中文版譯做「駝背」
不過我見日文來講駝背即係嚴重版寒背 應該都無譯錯

好正

野獸係素顏上陣架咩?!!

唔怪得睇落殘過其他造型

獨佔

無可能素顏，點都有淡妝

咁都素顏，個作者驗下眼好喎

新cm好正

新CM

新cm係咪參考左

#結衣 鄭家純 苟芸慧 聰美 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第五輪投選專區

咁多位大佬
有一段時間冇上水
追日劇個網死咗
有冇網可以睇到結衣新劇

得百三

多過呢個POST D人

夠贏啦

買左

停晚又有得睇結衣

字幕通常幾點出？2點前出可以睇埋先訓

等四空巴開台

上面張相裡間個男仔係導演?

挿曲歌手 ビッケブランカ
隻圭主題曲

點解無得夾結衣

個FILE

拋磚引玉 大家知唔知邊度可以Down到結衣嘅劇啊
黎緊搭長機 想有gakki陪我坐飛機

過山車

事實證明隻田中圭收皮係對收視有幫助

寶庫齊，不過星空巴處理申請要啲時間
急既不如講下你想睇邊套，得閒up比你

都係淡妝靚d

一樣咁靚

想要今日子同逃耻 一直都搵唔到

留低 e-mail 等星空巴入嚟

留起邊？請指教

我留左啦 不過好似無咩回應 我都留左一段時間啦

睇頭post

大感激

樹巴 萬歲

追新番好似寧寧舍舍結衣套劇一開始有廣告
戶田果套劇都唔會係咁

你只要睇慢一個星期就唔會有

誰可純情一輩子？你是「無法接受新垣結衣長大的我們」嗎？

角色黎講你地投今日子定實栗

今日子

美嘉

美嘉

筆仔呢

原來你係筆仔

Fan仔

結衣真係好寒背，連拍劇都坐唔直個人！有冇人勸佢要改善下

寒背 > Me too

有冇人同我一樣唔識欣賞戀空
啱啱睇完 d劇情好撚老土
有癌症所以分手
十足十d韓劇
如果唔係有結衣bb
睇開頭少少已經唔想睇
唔明點解當年票房咁高

電影版 Code Blue 出年 3月20日 出 DVD

其實已經係11~12年前作品，我覺得劇情相當合理

同一個電影代理商
日版那些年請左女主角來香港宣傳
CBM 乜都無
垃圾代理

結衣既劇點可以睇慢一星期
唯有下星期再down 多次 三刷

合理係合理
不過睇到好悶
睇完連感動嘅感覺都冇乜

我到而家都未睇多過30分鐘
劇情太狗血
戀空既結衣係好青春好靚 但係要睇結衣被 就心都痛埋

Btw結衣比人 嗰段劇情之後無耐結衣有咗
男主有冇諗過個bb係咪佢嘅

Asuka個group聽日響上海開演唱會嘛，可能順便去一去香港
結衣咁忙點會黎
有山p拍下片咪算係咁

請asuka點都易過請5人組

GMO影相/拍片嗰班人係唔係全世界最好既工作，每幾個月就可以見結衣一次，又可以設計唔同女神造型比自己拍，仲要有錢收

仲有係圖書館

點解巴打們可以睇曬成套戲

我到而家都唔敢睇

聽朝有宣番 0500-0800
今週は「🏃🏻‍♀️出張スナックモッチー」でお送りします！

好撚正
同學生妹喺圖書館

諗佢係真人真事會唔會好D
至少會同情佢呢個遭遇
(如果真係真嘅話)

好似本身係真人真事小說嚟
同埋劇情就緊係老土啦
10年前呀大佬
你依家會唔會話古典樂老土
你句十足十啲韓劇同韋拿踢法似我有異曲同工之妙

筆仔24小時鏈空台

十年前又未必一定係老土既
code blue 夠十年啦, 頭兩季咪又係好睇過第三季

筆巴

到底佢睇咗幾多次

講到尾都係係編劇功力啫

安達條垃圾

當時最興就係依種橋段
玩到爛哂啦
如果真係差就唔會有咁嘅票房啦

早排venom電影票房都屈機 但係劇情比人屌到仆街

venom係D影評人帶風向話唔好睇姐

我愛結衣

自己睇吓當年啲影評先啦

有專業評分唔睇

又係時候重温

又睇

一齊睇？

邊個？結衣？

不了

髮型唔似
一路Zoom有故事,唔知講咩

戀空太虐

專業?
即係比人屌係爛片既venom 同戀空相近level?

攞晒獎既ミックス仲差過venom?
專業?

今年日本票房僅次於CBM既柯南又係垃圾?
專業?

票房高 就等於唔會差

柯南就唔可以垃圾??
venom兩極化等待拍得唔好??

又係你自己話票房高就唔會差
而家柯南90億日元票房又可以垃圾?
要自打嘴巴幾多次?

無啦啦為左戀空而嘈
日本D電影就算口脾好好果堆
好多時都有人話節奏慢 唔係人人都接受到架啦
嘈來做乜

咪叫你睇吓影評咪知囉

venom >mix >柯南

即係日本讚到仆街既柯南同MIX 喺聲稱專業影評入面來講係垃圾

嘈乜9

好似去左影視台睇世界大戰咁

唔好嘈啦, 既然巴打戀空影評睇豆瓣, 特登上去睇返D分, 打和
venom: 7.3
mix: 7.1
柯南: 5.8
戀空: 6.9

覺得老土冇問題 , 我以前都好鐘意呢套戲買埋書睇
依家諗返都唔知點解, 首主題曲係好聽嘅

首歌真係好聽
仲要係結衣唱

6分未算垃圾
即係自己覺得好睇就好
自己覺得唔好睇就等於垃圾
巴打幾時做影評?

我就無睇開呢D大陸網既
只係想求證下呀巴打話票房高就唔會影評差 仲要指名係當年既影評
點知一 google 就見到第一版連住3個1,2星既影評

第一版3個1星就等於差
咁IMDB點攞7.1分?

「柯南就唔可以垃圾??」
「6分未算垃圾」
你組織下你想講D乜先啦
下下都自打嘴巴
仲有 從來睇戲都係主觀架啦
唔通影評話好 就一定要覺得好睇?
影視台日劇PO班撚樣夠話逃恥唔好睇啦 咁係咪代表劇評話逃恥係垃圾?影幾撚on9先會評套戲都仲要分專業資格論

係你一開始講(今年日本票房僅次於CBM既柯南又係垃圾)
我先話柯南就唔可以垃圾?
唔等於佢真係垃圾喎
唔識中文?

咁洗唔洗做份report SET返個一百幾十既sampling size 先再評價?
IMDB 攞7.1 就算好?
下下跟D 「專業網」隨波逐流去評一套戲 CB3 CBM都上神檯啦
咁喺呢到屌過CB3 CBM 既巴打都無資格出聲
全部都應該跟專業既 意見一致
仲惡過共產黨

你係咪唔知柯南喺日本幾好聲譽 同幾高票房 先講得出呢堆野
咁撚小學雞既野都問得出

我只係講主流嘅意見
點似得你反對都唔得
仲惡過共產黨

好似係你#683 #688見有巴打話戀空劇情唔掂老土
就攞所謂當年主流意見打飛機去塞住反對派把口喎
而家又想扮理性中立?
仲要小學雞到執口水尾

當年依種主題都叫老土??
你升中未?

完啦好嗎
睇戲的確係自己覺得好睇就好睇 覺得唔掂就唔掂架啦
影評都只係用來參考架姐 唔洗覺得同主流相反就起晒拱咁執著啦
我自己都唔識欣賞戀空個劇情 而家諗返其實真係同當年好HIT既嗰堆韓劇差唔多
但係戀空始終係結衣成名作
好似筆仔咁 鍾意戀空既咪繼續鍾意囉
好似我咁頂唔順個劇情既咪上來交流下
無謂搬D咩專唔專業既data 出來鬧交啦
搞到上來結衣PO都好似要寫論文咁

其實你睇翻一開始
我係冇講過好唔好睇
係佢用現今角度睇當年
我先講吓

嗰位巴打而家先睇覺得老土有咩問題?
一定要喺當時睇完+唔覺得老土先係正路?
即係永遠而家睇返D未睇過幾十年前既戲話套戲老土就係有問題?
你除左講野小學雞之外 仲好撚似D食古不化既廢老剩係識串鳩D後生, J自己當年有幾撚巴閉咁 總之當年就係最好 話撚知你時代價值觀會改變

咁如果而家先睇戀空既話 主觀覺得戲入面D狗血劇情係老土又正常既
好似早排有同事問我如果睇結衣既作品係咪睇戀空先, 我都叫佢唔好
叫佢睇左逃恥/ LH先

咁有咩好講?你係要攞舊嘢嚟講老土
你咪試吓去marvel post話啲漫畫老土囉
記得屌埋人小學雞喎

你用下腦搵下以前MARVEL 漫畫既戲路同而家現有既作品有咩大分別先攞來做例子啦
戀空既劇情如果用喺而家既新劇既話絕對係老土喎
而marvel 既故仔尤其係起源故 到而家為止既電影、電視劇都不斷用緊來做參考而大受好評喎
反而之前提過既venom, 甚至係再之前既新F4就係改設定先會比人屌到仆街
你要扮唔係食古不化 諗例子立例都唔好搵個結果會完全相反架啦大哥

super la

我覺得好過個post無人講野
大家幾可會見到有人認真打咁大段野黎嘈

搵親D例子/論證 唔係自打嘴巴 就係偷換概念
次次都攞架來丟 真係服撚左你

如果係討論而唔係吵交嘅話會開心啲

樹巴原來係M底

一向都係m
想比結衣踩

好掛住短髮結衣

咁早

u too

長髮

我愛結衣，結衣早晨

結衣 早晨

講緊攞舊嘢嚟話老土呀
識唔識中文？咪偷換概念啦
照佢咁講漫畫唔老土？
死親人要報仇

Sor9 lo大影評家
原來自己先係共產黨

一起身推左兩頁
好耐冇試過

原來今年得18個post

新手唔明點樣推到254，連登應該係逃恥後先開架

咪就係16年11月-12月開始癲
個陣推得快到番工冇可能追到POST (雖然好多都係冇意義 )

隔離仲靜

兩日4個post
點樣唔快?

我一開頭入坑好有心機追(個陣聖誕放假)
但係要番工真係好難追, 過左一個朝早已經冇左10幾頁

都唔駛追
嗰陣主要係FF

搵唔搵得返逃恥結局個即討poast睇下有幾痴線

71

71快到
嗰陣我仲返緊part time
放lunch 見到已經係72, 但係我成個71 都無入過去

低質到咁已經唔洗再討論落去

以前咪就係一堆低質討論 不斷FF先推得咁快
而家走得7788咪推得慢
尤其係班波台狗 特別無腦

你都知你低質?
要攞舊嘢嚟話老土

71要另計啦

巴打咁高汁
我地應該要頒個獎俾你啦

作為花生友去睇你兩個嘈既野
我又覺得止血鉗巴個重點一直都唔係話舊野就等於係老土
佢應該係想講個價值觀既轉變

71 真係史上最快

係咪價值觀轉變我就唔敢講喇
我只係由頭到尾都係話 而家先睇戀空既人會覺得老土
條友就淨係會捉住個字面意思去話舊野=老土 一碌鳩打一船人

次次都出醜 完全唔撚識用腦思考

仲有 我琴晚都用 CB1,2,3 去做例子 訓醒竟然仲可以執住舊野=老土係我講既point
波台狗真係低質到

一碌鳩打一船人

你幾時有講過(而家先睇戀空既人會覺得老土)?
唔好自己柒咗先改口風啦

#730, #735
又衝出來柒?
定係又理解唔到之後問我識唔識中文 無限loop?

咁不如你睇翻最開始位巴打講咩先啦
問緊當年點解咁收得
當然係用當年角度啦

有無人搵到今朝番宣既片？
碌左勁耐twitter 都淨係得cap 圖

粒癦

btw唔介意嘅老屎忽們不如講一講自己舊名
唔係好認到各位
我係筆仔，改名要等30日

順便推下post

個個都轉哂名
都唔知邊個打邊個

我係新人

新人加一

我真係新人

新人報到

大面
cls講完多咗一堆"新人"

始終如一

認住我條脷

結衣，好きだよ

從不轉名

無改名

原來咁多人有mon post

筆仔既號召力

春茶

我一直都係叫Tom哥

新人

我都係新人

未見過

你都係

講下笑,我太耐無入post,邊個新人舊人都唔係太記得
Zxxx

稻葉巴都走咗好耐 好掛住上年一齊傾偈...

sun人留名

閒人巴

如何可以不愛她？

變咗老師

幾耐冇見過噪放呢張gif

做老師小心畀女同學老屈

連飯碗都無埋

早晨啊結衣

一樓有

Tom哥到底幾時先肯唔放劇透/結衣同男主親密行為圖?

笑鳩你改唔返名

大家入坑頭幾個月係點樣捱過黎？ 我而家好似中左毒咁要不斷搵結衣d劇同綜藝睇先過到一日

你應該問睇晒之後點捱

到而家都仲係日日不斷搵結衣野睇
好滿足

以後叫春茶算數啦

你兩個一對啦

買買買到天際的盡頭啦!

全結衣post既巴打都知你地一個like春茶一個like LHC

我喺侵

獨佔侵

Make Gakki post gay again

新垣結衣世界第一

睇晒之後點捱???
咪FF自己被Gakki獨佔

我就黎俾你劇透到唔敢入post啦

睇完套劇再解ban
唔好意思

我都中咗伏

係都要逼人屌佢老母

殘念巴忙緊D乜?

???

仲以為而家先post呢輯第五集的相已經唔算劇透
sorry各位係我錯了

其實me唔係侵黎

好似係萬聖節post 相咋，印象中無片。

今年萬聖節連扮野相都無

LH都好似起特典先有萬聖節造型片，希望野獸出特典有！ 辦公室嗰面歡樂d,帶望有

( Show Blocked User - Tom哥 )

耐性用完了
我唔知你直必定假膠
講咁多次收咁多負皮都唔理都仲係要po kiss圖劇透圖
仲未計平時cap埋d又低清又唔知乜表情同frame既所謂wallpaper金剛棒

結衣早晨

Good Morning!

有最新個集未？

巴打講最新嗰集野獸？
野獸既話通常最快第二日星期四朝早已經有fix版，晏晝會有追新番

上星期四已經有！

第9話預告第2彈

依架係咪仲可以訂下年掛曆

龍平必須死

連龍平都必須死

劇情需要嘛

竟然成晚都無人

溫緊書

要陪Gakki

戶田出年做晨間劇女主角
唔知將來結衣有無機會呢

一拍就成百集？機會好微

晨間劇至少播半年
結衣肯拍既話就朝朝都有結衣睇

上年好似講過有機會？
拍有關明治朱古力的故事
到最後無咗？

明治朱古力都有故事

上星期個綜藝有中字未??

中居正廣嗰個？B站見到有全集中字，我淨係睇左部份cut

日本working holiday申請成功

原來你識日文架

唔識都申請到，名額仲多人過申請者

批左去幾耐？1年？

辭咗工?

Working holiday visa 一般都一年
諗緊點安排，拎左visa三個月內要落地

申請個時我最後個日先交表，篇理由書前2日先寫，原來好易申請

諗緊點安排

有冇教學

第一份工過左去先搵工定要喺香港先過去？

等我今個星期日聽完個talk先諗下點，不過好似有d係可以搵中介轉介

筆仔終於開第一集?

依加睇咗頭兩集?!

會越嚟越好睇

讚套劇都有負評

你隻手

台灣緯來版好似係播無廣告ver

樹巴個ver.最尾會播MeltyKiss廣告

公平咩

fix版會播完預告有字幕ver 之後就播meltykiss

次次都睇埋廣告

今日唔知趕唔趕得切睇生肉

筆巴你loop 左幾耐

我同老婆對望咗成晚

眨第249下之後有嘢講

我差啲想數夠249下

真係有
利申佢同我講咗3-4次

幻覺嚟啫 嚇我唔到嘅

嗚呀呀呀呀呀!!!!!

奉勸各位巴打千祈唔好咁做

Fan 巴去到日本要好好控制條脷

其實而家播到第幾集

第9集
下個禮拜最終回

我而家剩係睇咗頭三集

邊度有全集中字 搵唔到喎

我bb開始逆齡生長

天使真係不同凡響

Fan巴 可能呢幾年已經在MTR車箱內對雪肌精廣告......

阻住前一刻

猥瑣

而家冇人
獨佔先

又比ig劇透左

好心快啲睇啦你哋班fans
搞到我 喺呢度post 3 4 集前嘅相都係劇透
以前都唔係咁
睇完塞仔嘅話
搞到我好唔開心
現在想 呢度 update下攞最新 劇照cap圖 黎推下post都唔敢了

我係講緊琴日果集

洗唔洗衝出嚟

琴日嗰集
趕返屋企睇得半集睇到好心痛

撞富士FNS歌謠祭

結衣

我同結衣真人
你地